蓋清近期唔撚掂 波台手足捐錢幫佢過難關啦

【閃電傳真機】蓋世寶離巢無綫要賣車cut保單 曾拒嫁舊愛 如今享受單身

講起蓋世寶(LuLu姐姐)，大家會記得她曾是兒童節目的主持，更曾唱過不少經典兒歌。曾效力無綫多年的她，於上年離巢。離巢後，她和黃冠斌於最近香港開電視節目《一曲走天涯》做主持，訪問香港樂壇中曾經以一曲成名的歌手及他們的經歷。

蓋世寶於1995年參加無綫電視第八期藝員進修班而加入無綫，同期學員有羅貫峰、李天翔等。修畢進修班後，她便相繼為兒童節目《閃電傳真機》、《至Net小人類》及《放學ICU》做主持，一做就是18年，年資及經驗方面僅次於譚玉瑛。她更被稱為繼譚玉瑛後，兒童節目主持的第二把交椅。她更曾被傳與譚玉瑛不和，但她在接受傳媒訪問時已否認傳聞，更以朋友、親人、前輩來形容譚玉瑛。

但其實蓋世寶原來當初入行打算做演員，她曾接受《晴報》訪問時說：「沒想過做兒童節目，畢業第一年行行企企甚麼都做，後來入了兒童節目，時間穩定、騷穩定，心情也穩定，做得開心就一直做。」

喜歡唱歌的她更指自己曾有機會做歌手，不過因本身簽約的公司倒閉而令她的歌手夢無疾而終。而身為兒童節目主持的她，亦有數首經典兒歌，例如《生命有價》、《小司機Noddy》和《魔法小美穗》。她亦懂得多種舞蹈，如鋼管舞、拉丁舞等。

自2015年無綫電視大規模改革旗下兒童組，蓋世寶被調離工作了18年的兒童組，收入突減。她在接受傳媒訪問時更指自己在2013年置業，收入減少及供樓負擔令她感彷徨：「幸好有點積蓄，賣掉車又cut了一張保單。」雖然她之後亦有在劇集中演出及主持工作，但因收入及前途問題，使她毅然決定在上年離巢。

離巢外闖後，其餘三間電視台都有聯絡蓋世寶，而最近她在《一曲走天涯》中擔任主持，訪問歌手黃翊、小肥、李樂詩等，被他們的經歷所觸動之餘，亦繼續開展她的新工作。

人交比我 錢就其他波台手足幫手

蓋清

港父撈得好掂 財爺都要俾錢你洗

有無巴絲睇過而家放學時段既think big天地
真係垃圾到仆街

啲遊戲唔係講笑真係on9 啲細路都hea玩
我唔會扮老屎忽 我以前都係睇放學ICU啫
至少都真係新奇刺激 小朋友嘉賓玩得過癮
最垃圾係啲主持全部目無表情 好似讀稿咁
同以前好投入嗰班主持真係差天共地

雖然而家啲細路仔放學都唔會睇電視啦

蓋青白左咁多？仲多左d毛

蓋世寶冇錢關我地撚事咩，冇錢咪去ssp做g囉

睇腳

用d後生女著到淫一淫色誘細蚊仔

蓋清真的可以一戰

有冇片

沈大師。

out左啦

成班趕收工咁
啲遊戲無聊到核爆都算 仲要集集重覆

我淨係前排餐廳食野睇部電視播緊
啲主持好似聲畫唔同步
好似配緊音
心諗做乜鳩
其實係唔係真係配緊音

以前班主持投入到會串鳩d細路
而家班女搏班毒能cap圖 突登著到好淫擺pose

變到milf
以前白痴妹 唔撚想睇
依家41歲 d女人味出曬來

真 係後台都唔知會唔會捉d小朋友入去
小朋友屌大姐姐

睇過幾分鐘
成班人趕住收工咁
D細路都HEA玩無表情

撚得閒睇佢地咩

咪啦

蓋青.gif

蓋世寶原來拒過婚咁撚巴閉

另外tvb都幾低人工 做左咁多年都未供完層樓